IZONE打歌期間好多人同佢地影相 但有一個人從來冇

拖賢完全冇搵過佢地...
身為THE SHOW MC 好多機會接觸佢地
但完全唔覺眼...
造假團繼續活動傷害左無數參加者

拖賢呢D BIT...

失敗者有咩資格

官宣左造假

我影拖腎咸濕相!!

rumor rumor rumor
gossip gossip gossip

我比較想知權f同邊個blackpink 成員一齊食飯

應該係jennie

Twitter 啲人話係jisoo (95年） 或者 Jennie
個老板delete 埋post 唔知做乜

冇造假 條女都唔會有份出道

冇造假金彩元空降閪唔會出到道